兩個月前個新球王美沙去咗邊隊？

歐洲無人要？

佢睇唔上眼

皇帝女唔憂嫁，吊高嚟賣

呢D垃圾就咪提la

同大巴拿爭出場既球王級